有無人覺得sana畀泡菜佬反成咁好快就會自暴自棄

會開始喺台上面行為異常, ig發啲古怪帖
拖多兩三個月公司就會宣布佢身體不適暫停活動, 過多一陣退團
之後就會好似雪莉個啲接啲softcore偽術咸片, 到時就有得喺大銀幕上睇呢個日韓第一淫妹嘅lin頭甚至一兩條閪毛

咁幾時下海?

sana有我保護唔會咁

清分析得幾好 直覺呢個post會成為預言..

屌你！！！！！

邊間公司買得起

蚊香

聽都未聽過
平時都係睇村上君(村上春樹)嘅作品多, 無留意呢啲野==

平時唔多睇得起樓主 但今次有同感...

會，變咗好似樓主而家咁